阿諾快開角球就叫做足球智慧，享利快開罰球就叫做偷分。

唔是呀嘛
唔信有人咁on9講呢d野